係咁嘅

小弟今日生日 想乞句生日快樂
唔知連登有無愛
年年都唔夠五個人同我講生日快樂
希望今年破下紀錄

生日快樂 bro

多謝巴打

生快

又話0618

你唔係覺得我係八歲啊 ？

自膠 真係0618嘅話8都未有添

生日快樂